城大去中大架車有鬼？

而家坐緊架旅遊巴
聽到後面有人討論考唔考督察
藍衫警察白衫督察
係咪鬼黎

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
同我出黎遊行全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！！

記住練定美國國歌到時唱！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

城大垃圾多不意外
年年大撚把人去考
做老散奶袋都制
利申 city老鬼打死都去做狗

有名你叫Shitty

係咪打少左個字
定你係鬼

大把啦 雨傘戰友去考既都唔少
而家又薪高 又有特權
真係睥下你都可以行埋去制伏佢
除左連登講下麻包袋 起下底
根本冇咩野好驚

咁佢應該上錯車喎ching
Shuttle bus喎

係啊
我深藍到仆街